\documentclass[t, 10pt, xcolor={table,usenames,dvipsnames},aspectratio=169,hyperref={pdfpagemode=FullScreen}]{beamer}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{multimedia}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{listingsutf8}
\usepackage{color}
% Pour définir l'espace entre les items.
\usepackage{xpatch}

%%%%%%%%%%% menukeys %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Pour dessiner les touches du clavier. Conflit avec le chargement de pstricks.
\usepackage[os=win]{menukeys}
\renewmenumacro{\keys}[+]{shadowedroundedkeys}
\renewmenumacro{\directory}[/]{pathswithfolder}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\definecolor{dkgreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{gray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mauve}{rgb}{0.58,0,0.82}

\lstset{frame=tb,
  language=Java,
  aboveskip=3mm,
  belowskip=3mm,
  showstringspaces=false,
  columns=flexible,
  basicstyle={\scriptsize\ttfamily},
  numbers=none,
  numberstyle=\tiny\color{gray},
  keywordstyle=\color{blue},
  commentstyle=\color{dkgreen},
  stringstyle=\color{mauve},
  breaklines=true,
  breakatwhitespace=true
  tabsize=3,
  inputencoding=utf8,
  literate={á}{{\'a}}1 {ã}{{\~a}}1 {é}{{\'e}}1,
}

\usetheme{Darmstadt}
\usecolortheme{crane}
%\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
\useoutertheme{umbcfootline}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{multirow}
\usepackage{graphicx}
\renewcommand{\raggedright}{\leftskip=0pt \rightskip=0pt plus 0cm}
\newcommand{\putat}[3]{\begin{picture}(0,0)(0,0)\put(#1,#2){#3}\end{picture}}

% Pour définir l'espace entre les items.
\xpatchcmd{\itemize}
  {\def\makelabel}
  {\setlength{\itemsep}{2ex}\def\makelabel}
  {}
  {}

\setbeamertemplate{itemize item}[ball]
\setbeamertemplate{itemize subitem}[circle]
\setbeamertemplate{itemize subsubitem}[circle]

% Pour avoir une police plus petite que tiny :
\makeatletter
\newcommand{\srcsize}{\@setfontsize{\srcsize}{4pt}{4pt}}
\makeatother

\title[Architectures SI]{Architectures des Systèmes d'Information}
\subtitle[CM2 : Architecture JEE]{CM2 : Architecture JEE}
%\date{\today}
\date[Année 2022-2023]{Polytech Tours. Année 2022-2023}
\author{Benoît Domart}


\newcommand{\frametitlepagenumber}[1]{
	\frametitle{#1\hfill{}\insertframenumber{}}
}

\AtBeginSubsection[]{
	\begin{frame}{Plan du cours}
		\tableofcontents[currentsection, currentsubsection]
	\end{frame} 
}


\begin{document}

\begin{frame}
	\titlepage
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.5]{../docs/images/Logo}
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Plan détaillé du cours}
	\tableofcontents
\end{frame}

%\include{4-servlets.tex}

%\include{5-jsp.tex}

%\include{6-mvc.tex}

%\include{7-beans-el.tex}

%\include{8-connexion-bdd.tex}

\end{document}